拜登事件=>第二次偷襲珍珠港(政治,媒體板)

拜登事件=>第二次偷襲珍珠港(政治,媒體板)

好多人低估拜登email事件.
唔知呢件事自己睇片

如果拜登email事件全部係事實, 即是代表中共想用各種手法,
想去做美國影子政府.
間接操作美國,令所有決策對中共有利.
呢D係一種政治侵略. 對美國當權者係嚴重敵對行為.

美國一直都有傳說,真正操控美國係有一班人而非民主或共和黨.
(如共濟會, 猶太人)
如真有這事,呢班人會容許中共咁做??

今次拜登事件之後,如果侵侵當選已經有足夠理由,
去將中共視為敵國實行脫勾,
以中共侵略美國選舉,控制傳媒. 影響美國價值觀.

美國選舉完左,無論拜登或侵侵當選,都有大問題出現.

登登win左,侵侵一定講選舉不公.告上法院.
侵侵選左, 雜總應該在選舉完結前有大動作.
因為雜總又賭輸左,就要搵其他野去維持管治權.
在輸到連底褲都輸埋,真係可能all in 攻台.

Hong Kong market go to hell
人仔突然不能換匯
中共內部崩潰

承言貴你

高質post